覺唔覺d人唱k之前要強制上禮儀班？

頭先唱k 有條友霸住支咪 每首歌都有份唱 仲要係走晒音既 唔識既歌都要跟住歌詞讀一次
有pair情侶想合唱情歌 我都已經識做喇 細細聲叫佢收皮 點知佢話 最多我唱和音囉 然後唱堆走晒音既野出黎當和左

認同，首首都掙住唱真係屌佢老味

有得唱k咪好..

我會屌佢：咁撚鍾意唱，去鴨記買支俾你唱撚飽佢

話晒都係fd黎 廢事啦
已經shhh左佢幾次

幾時有得唱兒子生性